johnson&johnson應該係最效既疫苗

MRNA產能優勢咁大 上得市黎美國人都夠疫苗啦
應該都係到時賣比歐洲亞洲非洲

佢既數據最完整最少水份，同對南非變種重症達八十幾有效

johnson & johnson 最大優點係打一劑就夠又易儲存

BioNtech同Moderna都大規模打緊 有實例你睇
而且疫苗依家野打得快就贏
英國打個疫苗得7成左右咪又降到疫情落黎
再講以色列打完BioNtech話有效率97.7%

佢最大優勢係對南非變種証實有效

點揀